====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je décide , peu après , un voyage en Afrique et quitte ainsi , sans le savoir , Ciriani et l ' AUA définitivement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

